好辛苦

我都係
唔知係咪被放棄。。

唔好諗對方係咪放棄左你
越諗越平伏唔到
「你相信佢份人 就唔好再諗」
講係咁講 但相信有少少事發生 你就會亂諗

到最後你會明白 呢個世界唔係圍住你轉
佢地都有佢地自己既生活 唔係唔想幫你 如果你一直都係咁 都真係好難幫 只會令大家辛苦
學識體諒人地 唔好只係諗住自己 係宜家你最需要既野

我都好似係咁
我會focus啲野係其他地方
我都只可以等
我唔可以去chur佢

add左